<DSE GEOG> 急救中心

仲有兩三個星期就要考GEOG 啦，DSE 要食糊，GEOG少不了

讀GEOG 同胡師父一樣： 健心

有問題歡迎留下

telegram :

(利申： AL + CE A)

Geog 5上*係咪好難？

巴打 你問我 我會話係 知識+技巧+少少運氣